美國土安全部遭黑客入侵 料整個聯邦政府網絡皆被入侵

繼美國財政部及商務部後，國土安全部亦遭到黑客入侵。

拜燈同民主黨即刻開後門畀支共

最好講自由人權果D藝人同我全部封殺晒佢地！

當選3秒即開門